一名白衣人涉參與721 暴動被捕

好勁 又拉人

source?

無寫原告定被告

毒果

一定係小牛農場陳志祥

拉乜撚丫
請返去傾下下次回合作咋

啊sir 好波

留喺泰國都唔肯係都要返嚟畀人屌屎忽

哇！一個咁撚多呀

前年

無課金？

駛唔駛查返100 年

被捕姐最後律政司睇完證據之後話未達檢控標準，咁咪放返出嚟，無事啦

拉唔等於告

搜證搜100年

咁拉咗幾多個死黑警?

然後就可以係D藍屍GROUP度大吹大雷話班狗有做野

呢d把明傾掂安家費咪搵個出黎做下樣
單野日日都話查緊，拖到永遠唔洗開庭

得閒拉個做樣

被捕

傾成年幾先傾好安家費